人生苦短 及時行樂 agger?

有無手足同意？

冇

咁你唔係我手足

Agger

你約絲打玩sm？

手足🥺

=.= 唔俾？

唔緊要啦，我之前識巨蟹都係咁。

大家都係肥仔
點解 人地食到女
我仲要A0?
手仔都未掂過？

你試下用男仔角度教人襯衫。

你條丁就苦短